今晚係「蒙面法」前嘅End Game!!!

全港開火！

let's watch the city burn!

洗乜同佢急

遍地開花

又end game 被捕風險一直都有

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

End你老母

唔撚好再講end game得唔得呀小學雞

End乜野

聽日先係遊戲嘅開始

時間：周末：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
銅鑼灣：紀利佐治街／
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
沙田：新城市廣場／
荃灣：沙咀道遊樂場／
屯門：屯門市廣場／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
將軍澳：黨鐵PopCorn／香港單車公園／
上水： 上水廣場／
元朗：Yoho／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
青衣：青衣城／
紅土：黃埔聚寶坊／
南區：香港仔中心／

推

收皮啦mon post狗

香港果三萬警閥唔知夠唔夠cap handle

End你老母咩

End lei lo mo. Long way to go from now...

呢啲少少野點會阻撚到我地

你知唔知點樣令敵人唔知你蒙面

想知「蒙面法」係永久法例定係解除緊急狀態就會消除？

離島區呢

今晚warm up先

蒙面法前嘅end game啊！有講錯咩！